海南出招！恐危及香港自由貿易港地位！iPhone 11平香港1200，中國網民：以後不去香港了

海南免稅新政｜iPhone平過港版1200元 中國網民：以後不去香港買

今日（7月1日）是海南離島旅客免稅購物新政實施的第一日。此次新政除了將每人每年免稅購物額度從3萬元（人民幣．下同）提升至10萬元外，還將手機等電子消費品納入免稅商品清單，每人每次可以購買4部免稅手機。

海口市日月廣場免稅店的Apple產品區吸引大量顧客選購。（人民網）

海南離島旅客每人每次可以購買4部免稅手機。（網絡圖片）
iPhone各版本在海南免稅店的價格。（網絡圖片）
海南海口日月廣場免稅店展示的iPhone產品。（中新社）
海南海口日月廣場免稅店展示的iPhone產品。（人民網）
海南海口日月廣場免稅店人潮湧動。（人民網）

據悉，iPhone 11 Pro Max 256GB版本在海南的免稅售價為8625元，同版本iPhone中國Apple官網的售價是10899元，香港Apple官網售價為10799港元（約合9855元人民幣）。也就是說，這款iPhone在海南的免稅價格比香港售價低約1230元。

此外，iPhone 11 Pro Max 512GB版本在海南的免稅售價是10210元，同版本iPhone在中國Apple官網的售價是12699元，便宜了2489元，相當於打八折。這款iPhone在香港Apple官網售價為12499港元（約合11400元人民幣），即海南的免稅價格比香港售價低約1190元。

中國網民熱議：
「能在海南買蘋果的話，我也不想在香港買了。」
「以後還去甚麼香港呀。」
「以後港版手機沒市場了，海南版蘋果又是國行，省錢省力。」
「海南加油！亞洲新購物天堂。」

據中媒報道，海南免稅新政實施首日，海口市日月廣場免稅店已經吸引了許多顧客諮詢，其中以手機區最火爆。店內銷售員稱，「剛開店二十分鐘，就賣出了一部手機。大家諮詢最多的就是手機的價格、有沒有貨之類。」也有遊客表示，「人還挺多，新上架的手機也能便宜不少錢。免稅產品還是很不錯，價格上有真正的實惠，對於發展海南旅遊業有幫助。」

6月30日，海南三亞國際免稅城內，顧客在挑選免稅商品。(中新社)

6月30日，海南海口日月廣場免稅店倉庫內，工作人員在清點貨物。（中新社）

6月30日，海南海口日月廣場免稅店，新增免稅商品品種的部分貨品已上架展示，於7月1日正式對外免稅銷售。（中新社）

據了解，此次新政將海南離島免稅商品品種由38種增至45種，新增的離島免稅商品包括天然蜂蜜、茶、平板電腦、穿戴設備等電子消費產品、手機、電子遊戲機和酒類。

與此前政策相比，新政取消了單件商品8000元的免稅限額規定。此前，每人每次免稅購物金額累計不能高於人民幣8000元。如果遊客購買一件高於8000元的商品，需要補足相應稅款。在新政下，絕大多數離島免稅商品品種不限購買數量，但個別有數量限購。如化妝品每人每次限購30件、手機每人每次限購4件、酒類每人每次合計購買不得超過1500ml。

《關於海南離島旅客免稅購物政策的公告》強調，已經購買的離島免稅商品屬於消費者個人使用的最終商品，不得進入國內市場再次銷售。對違反規定倒賣、代購、走私免稅商品的個人，依法依規納入信用記錄，三年內不得購買離島免稅商品。

（綜合報道）

原文支那01唔貼link
部分字眼如內地已修改

冇人想你地黎呀柒頭

海南機用貴州cloud server

身體很誠實

7月清貨

我淨係知中國版ps4再平都冇game玩

先達狗又贏

9月出新iPhone，7月搵支那水魚清定啲舊貨
tim cook又成功去庫存，奇才、奇才

中國人真係好愛美國貨

咁就真係光復啦

香港商家佬表示愛國愛黨

中國網民：以後不用華為了

舉報佢地唔愛國
有小米用iphone隻撚左呀 正一臭閪

多謝黨

電器舖收皮

仲好 唔駛再落黎 還掂都唔係我地賺

又喺度打飛機

已經有人講咗係唔係所有貨都係經呢度入口全國
如果係嘅話 全個中國家會少咗稅收幾多

係就最好

早十年出招 香港人咪唔反你囉

11 pro max 香港平千幾，不過大陸人只識去蘋果店買正價機

先達狗點算？炒返大陸版？

中国人重心水淸你估白痴
成班話係拼少少買重平
飛機票唔駛錢?
得幾間免稅豪無吸引力

又話唔用蘋果

化妝品張圖仲以為圈住果2個人係有問題

我都係

違反X安法

就出iPhone 12仲唔清哂啲舊貨咩

一國一制點解iphone唔同㗎

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

嘩買電話咁抵 發達啦 直頭新國際金融中心

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

好呀 又少樣嘢炒

賣埋外國奶粉啦

岩啦 去哂海南島 唔好黎香港了

正

最好以後都唔好黎

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

唔好嚟,嚟親正契弟

支持中國華為 打到美帝！
由 美國蘋果iPhone 發出

點解唔買華為

咪撚黎tim呀支那狗

係至好呀 支那人再嚟死全家

咪撚黎呀屌你

出新機喇

g持

中國人做咩要用美國iphone

未夠呀要埋藥房收皮先得

中國人用咩美國貨？？？

海南獨立政府(稅務)協助美帝企業銷售過期產品予我國同胞

講咗一定要算數啊

佢哋一年要講幾多次唔嚟香港

明明香港都免稅點解佢開到依個價?

中國人真係無出息
重用美帝貨唔用國貨？

iPhone 其實食水好深，佢知支那人收入低，未賣平啲

去海南島俾人呃嘅錢
仲多過買部iPhone平返嚟嘅錢啦
大陸嘅保稅區都好信嘅呃鳩人嘅
有間美國嘅寵物糧食公司都係響保稅區度賣貨
仲要用身分證做實名登記先至可以攞配額買貨
但最後比人哋公司發現出貨量多過入口量幾倍
最終人哋公司完全撤出中國市場
怕咗呢班做假貨混假貨賣嘅奸商

中國人：海南的iPhone 太香了

冇人嚟香港買iPhone ，香港要被邊緣化了

勾結外國勢力

好似跟icloud 地點

快d去海南買啦

好啊

太好喇

又再一次證實左用iPhone既係大劣仔

唔好黎 求下你

唔明
香港本身都免稅
你自貿最多都係一樣
點會仲平？

買完沒收充公

Bye bye

搵街貨同apple比
香港街貨平過你啦
不過遲早都一樣

你幾時產生iPhone價格喺各地係統一嘅錯覺

何況你去電訊商買iPhone都已經平過Apple Store啦

香港有國安法唔怕，全部只可以用華為，用iphone就係分裂國家要拉

正啊，唔好再嚟香港

雄安新區、深圳、上海、海南，仲有邊個地方未取代過香港？

你咪唔好黎香港買野
對我有咩損失

香港綱民應響應支持番大陸買，亦唔好在香港買喇

點解要買外國貨，唔買華為？

港幣升咗值

假貨

貴州icloud

產地亦未知同唔同呢？

好快又加返價中國人買蘋果唔交稅，黨賺條毛呀

記住咪撚嚟

黎港正仆街

但係海南買既iphone都係受大陸監控既，你仲買唔買？_？

中共無錢自己發展
而家要話開放(假)市場比人投資
中共想係果度搞個基地或軍事設施
需要放最少都十萬計既兵力入去
肯定要大量人入去養佢地軍隊

仲以為apple shop
香港大把鬼機平啦

又氹我...

Thx

支持 理解 尊重

冇人歡迎你呀on9

愛國同胞大力掃曬小美帝d貨

佢地戴口罩有問題
一個戴到鬼咁高
一個露個鼻出黎

大陸咪又係買假野iphone

奸奸走狗唔用華痿屌米

又唔能話假，多個產地價格唔同唧，就算大陸品牌同形號唔同產地都唔同價格喇

垃撚圾，擺明散貨啦
廢尻海南渡假區近半年少左幾多撚人去呀

黎唔黎都係賤畜架啦

switch都有中國版
又平又可以同自己玩